三軍對愉園 係咩比賽？

唔係普通元老賽咩？
點解咁多錢 周圍有海報？
港超都無咁多宣傳

三軍啫係咩？

無人知？,

元老賽囉

狗也不看

地鐵站好多海報喎